政府答應左五大訴求飛機咪繼續飛囉

有咩咁複雜呀

唔好分化啦

pishhhh

pishhhhh

push

push

push

pish